安定邨男子燒炭 送院不治

屯門安定邨定德樓，凌晨約3時，一名姓谷女子(42歲)走到姓曾男友(45歲)家中，發現有煙滲出，拍門無人應，連忙報警求助。消防員到場破門入屋，證實男事主昏迷，即時將他送屯門醫院搶救，惜告不治。

警方撿獲燒炭器皿及炭灰，相信男事主燒炭輕生，經調查得悉他有金錢問題，事件沒有可疑。

奶波魔

公屋仔的命運

又有公屋空左

噢 , 下世又淪迴做返窮人 何必呢

公屋單位 +1
排公屋個案 -1
公屋仔 -1
窮人 -1
廢中 -1